★中港貨車司機：檢測檢到流鼻血仍遭歧視 禁踏足小區如過街老鼠

從事跨境貨車司機逾30年的李先生形容，是次疫情令中港司機面臨回歸以來「最麻煩」時刻，每個口岸做法不一，「過一次關就做一次檢測，撩到鼻都流血」；而首現中港貨車司機確診個案後，內地再次收緊防疫措施，一度要求司機在8小時內往返，現時雖未有嚴格執行，但內地廣東省多個「小區」已紛紛禁止中港司機踏足該區，逾千名司機有家歸不得，他批評，港府放寬船員及機組人員入境，釀成第三波大爆發，致中港司機被視為「帶病毒」，情況猶如「過街老鼠」

撩到鼻都流血

唔好做囉

做到出血

即係大陸歧視佢淨香港歧視佢？
大陸歧視佢同香港人講有9用？

你返喺支那投訴囉，關香港撚事咩

藍絲也怒了

你應該去問支那邊個帶啲菌周圍去

睇多d 支那仇港文章就知咩事
佢地係妒忌香港人80 90年代既成就
你地貨車佬搵萬幾都夠包二奶
而家佢地係報仇發泄
點都要玩死你
你班中坑理應比我更清楚

藍屍話共產黨防疫最叻架係咪收咗外國錢呀 做得呢啲又買支那樓十個有八個藍到黑

抵撚死囉

多謝老慒董啦

雞蟲名言

撩鼻 係被撩嗰個人舒服啲 ?
定 係撩人嗰個舒服啲 ?

lm

因住比公安捉去再教育